覺唔覺投資其實唔應該用腦

好似班 hi 淡友傻西

左分晰右分晰俾搵籍口做淡

一招正股驚西都贏十條街

識睇燈就得
大把另類指標

跌咪買 升咪賣 有咁難玩咩

睇無屎兒就知

自作聰明

得兩隻指標 : 麵麵同老貓

跌係坐，升係渣